(this["webpackJsonpmoja-aplikacja"]=this["webpackJsonpmoja-aplikacja"]||[]).push([[0],Array(27).concat([function(e,a,i){e.exports=i.p+"static/media/logo.478eab06.jpg"},,function(e,a,i){e.exports=i.p+"static/media/reniaGoslawska.f9b33f98.jpg"},function(e,a,i){e.exports=i.p+"static/media/aleksandraFoltman.36d46fec.jpg"},function(e,a,i){e.exports=i.p+"static/media/andrzejMorawiec.63e208ef.jpg"},function(e,a,i){e.exports=i.p+"static/media/emiliaWitowska.3acd2fc7.jpg"},function(e,a,i){e.exports=i.p+"static/media/grzegorzWolf.47063957.jpg"},function(e,a,i){e.exports=i.p+"static/media/katarzynaWiecek.188f52ba.jpg"},function(e,a,i){e.exports=i.p+"static/media/mateuszPietrzak.5d768797.jpg"},function(e,a,i){e.exports=i.p+"static/media/pawelWitulski.0a55c032.jpg"},function(e,a,i){e.exports=i.p+"static/media/piotrBurba.d624ba77.jpg"},function(e,a,i){e.exports=i(79)},,,,,function(e,a,i){},function(e,a,i){},function(e,a,i){},function(e,a,i){},,,,,,,,,,,,,,,,,,,,function(e,a,i){},,,,function(e,a,i){},function(e,a,i){},function(e,a,i){},function(e,a,i){},function(e,a,i){},function(e,a,i){},function(e,a,i){},function(e,a,i){},function(e,a,i){},function(e,a,i){"use strict";i.r(a);var n=i(0),t=i.n(n),o=i(16),r=i.n(o),c=(i(43),i(2)),s=i(5),u=i(7),l=i(6),z=i(8),m=i(3),d=(i(44),i(45),i(46),i(26)),w=i(27),y=i.n(w),k=function(e){Object(u.a)(i,e);var a=Object(l.a)(i);function i(){return Object(c.a)(this,i),a.apply(this,arguments)}return Object(s.a)(i,[{key:"render",value:function(){return t.a.createElement("nav",null,t.a.createElement("div",{className:"container"},t.a.createElement(z.b,{to:"/"},t.a.createElement("img",{src:y.a,className:"logo"})),t.a.createElement("h1",null,"Warsztat Dzia\u0142a\u0144 Scenicznych")),t.a.createElement(d.slide,{right:!0,top:"0"},t.a.createElement(z.b,{to:"/AboutPlace"},t.a.createElement("h1",null,"O miejscu")),t.a.createElement(z.b,{to:"/Classes"},t.a.createElement("h1",null,"Zajecia")),t.a.createElement(z.b,{to:"/PriceList"},t.a.createElement("h1",null,"Cennik")),t.a.createElement(z.b,{to:"/TimeTable"},t.a.createElement("h1",null,"Harmonogram")),t.a.createElement(z.b,{to:"/Teachers"},t.a.createElement("h1",null,"Kadra"))))}}]),i}(t.a.Component),p=(i(66),i(19)),j=i(21),g=function(e){Object(u.a)(i,e);var a=Object(l.a)(i);function i(){return Object(c.a)(this,i),a.apply(this,arguments)}return Object(s.a)(i,[{key:"render",value:function(){return t.a.createElement("footer",null,t.a.createElement("div",{className:"container"},t.a.createElement("p",null,"warsztat dzia\u0142a\u0144 scenicznych"),t.a.createElement("div",{className:"icons"},t.a.createElement("a",{href:"https://www.facebook.com/Warsztat-Dzia%C5%82a%C5%84-Scenicznych-108982257629655",target:"blank"},t.a.createElement(p.a,{color:"white",icon:j.a})),t.a.createElement("a",{href:"https://www.instagram.com/warsztatdzialanscenicznych/",target:"blank"},t.a.createElement(p.a,{color:"white",icon:j.b})))))}}]),i}(t.a.Component),h=(i(70),i(71),"W ka\u017cdym kawa\u0142ku najpospolitszego nawet materia\u0142u skrywa si\u0119 rze\u017aba. Trzeba mie\u0107 sporo wyobra\u017ani,         \u017ceby j\u0105 dostrzec. Trzeba mie\u0107 wiedz\u0119 i do\u015bwiadczenie, \u017ceby j\u0105 uwolni\u0107 i ukszta\u0142towa\u0107.         Trzeba mie\u0107 narz\u0119dzia, \u017ceby to zrobi\u0107. Trzeba mie\u0107 miejsce, gdzie si\u0119 tego dokona. "),b="\u201eWarsztat\u201d musia\u0142 powsta\u0107. Jest konsekwencj\u0105 moich przemy\u015ble\u0144 o zawodzie aktora, do\u015bwiadcze\u0144 zebranych przez lata pracy na scenie,' +\n  sum\u0105 wszystkich spotka\u0144, rozm\xf3w i milcze\u0144 z lud\u017ami po obu jej stronach.   Powsta\u0142 z potrzeby dzielenia si\u0119 wiedz\u0105 i uczenia jednocze\u015bnie. ",f="By\u0142 nieunikniony. Jest miejscem dla tych, kt\xf3rzy maj\u0105 odwag\u0119 spe\u0142ni\u0107 swoje marzenia.",E="Nazywam si\u0119 Marta Smuk. Jestem wokalistk\u0105 i aktork\u0105. Zapraszam do Warsztatu",q=function(e){Object(u.a)(i,e);var a=Object(l.a)(i);function i(){return Object(c.a)(this,i),a.apply(this,arguments)}return Object(s.a)(i,[{key:"render",value:function(){return t.a.createElement("section",{className:"aboutUs",id:"#aboutUs"},t.a.createElement("div",{className:"aboutUsShadow"},t.a.createElement("div",{className:"container"},t.a.createElement("article",{className:"aboutUsText"},t.a.createElement("p",null,h),t.a.createElement("p",null,b),t.a.createElement("p",null,f),t.a.createElement("p",null,E)),t.a.createElement("article",{className:"aboutUsLinks"},t.a.createElement(z.b,{to:"/Teachers"},t.a.createElement("div",{className:"aboutUsTeachers"},t.a.createElement("h2",null,"Nasi prowadz\u0105cy"),t.a.createElement("h3",null,"Ka\u017cde miejsce tworz\u0105 ludzie, poznajcie naszych mistrz\xf3w sztuki scenicznej, kt\xf3rzy prowadz\u0105 dla Was zaj\u0119cia."))),t.a.createElement(z.b,{to:"/Classes"},t.a.createElement("div",{className:"aboutUsClasses"},t.a.createElement("h2",null,"Nasze zaj\u0119cia"),t.a.createElement("h3",null,"Nie wiesz czy znajdziesz co\u015b dla siebie? Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej o naszej ofercie i whbierz to co Ci\u0119 interesuje najbardziej. ")))))))}}]),i}(t.a.Component),N=function(e){Object(u.a)(i,e);var a=Object(l.a)(i);function i(){return Object(c.a)(this,i),a.apply(this,arguments)}return Object(s.a)(i,[{key:"render",value:function(){return t.a.createElement(t.a.Fragment,null,t.a.createElement("section",{className:"landingPage"}),t.a.createElement(q,null))}}]),i}(t.a.Component),T=(i(72),[{id:"0",name:"aktorstwo",desc:"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum",teacher:"Grzegorz Wolf",teacherNr:"4"},{id:"1",name:"taniec klasyczny",desc:"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum",teacher:"Aleksandra Foltman",teacherNr:"5"},{id:"2",name:"taniec wsp\xf3\u0142czesny",desc:"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum",teacher:"Andrzej Morawiec",teacherNr:"7"},{id:"3",name:"jazz",desc:"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum",teacher:"Mateusz Pietrzak",teacherNr:"2"},{id:"4",name:"step",desc:"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum",teacher:"Emilia Witowska",teacherNr:"3"},{id:"5",name:"akrobatyka sceniczna",desc:"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum",teacher:"Szymon Sztukowski",teacherNr:"0"},{id:"6",name:"salsa",desc:"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum",teacher:"Piotr Burba",teacherNr:"6"},{id:"7",name:"zouk",desc:"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum",teacher:"Piotr Burba",teacherNr:"6"},{id:"8",name:"wokal grupowy",desc:"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum",teacher:"Renia Gos\u0142awska",teacherNr:"1"},{id:"9",name:"wokal indywidualny",desc:"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum",teacher:"Marta Smuk",teacherNr:"10"}]);i(73);var P=function(e){var a=e.id,i=e.name,n=e.desc,o=e.teacher;return t.a.createElement("article",{className:"lesson_info"},t.a.createElement("h1",null,i),t.a.createElement(z.b,{to:"/teacher/".concat(a)},t.a.createElement("h2",null,o)),t.a.createElement("p",null,n))},W=function(e){Object(u.a)(i,e);var a=Object(l.a)(i);function i(){return Object(c.a)(this,i),a.apply(this,arguments)}return Object(s.a)(i,[{key:"render",value:function(){return t.a.createElement("div",{className:"container"},t.a.createElement("section",{className:"classes_list"},T.map((function(e){return t.a.createElement(P,{key:e.id,id:e.teacherNr,name:e.name,desc:e.desc,teacher:e.teacher})}))))}}]),i}(t.a.Component),K=(i(74),function e(a,i){Object(c.a)(this,e),this.quantity=a,this.price=i}),S=["karnet rodzinny -5% (dla 2 i wi\u0119cej cz\u0142onk\xf3w rodziny)","!!! pa\u017adziernik -10% ( na wszystkie karnety - z wy\u0142\u0105czeniem wokalu indywidualnego) !!!"],v=[{name:"aktorstwo, klasyka, wsp\xf3\u0142czesny, jazz, step, akrobatyka sceniczna:",alerts:"",entries:[new K(4,170),new K(8,320),new K(12,450),new K(16,580),new K(20,700),new K(24,800)]},{name:"Salsa, zouk",alerts:"",entries:[new K(4,160),new K(8,290)]},{name:"Wokal grupowy",alerts:"UWAGA! Dla uczni\xf3w indywidualnych Marty cena 40z\u0142!",entries:[new K(4,120)]},{name:"OPEN",alerts:"Wszystkie zaj\u0119cia z wy\u0142\u0105czeniem wokolu indywidualnego",entries:[new K("-",850)]}],G=function(e){Object(u.a)(i,e);var a=Object(l.a)(i);function i(){return Object(c.a)(this,i),a.apply(this,arguments)}return Object(s.a)(i,[{key:"render",value:function(){return t.a.createElement("section",{className:"PriceListSection"},t.a.createElement("h2",null,"Dost\u0119pne zaj\u0119cia"),t.a.createElement("h4",null,"Pojedyncze wej\u015bcia"),t.a.createElement("p",{className:"SingleLesson"}," Wokal indywidualny u Marty Smuk - 100z\u0142 - kontakt telefoniczny (666-666-666)"),t.a.createElement("p",{className:"SingleLesson"},"Jednorazowe wej\u015bcie na ka\u017cde z pozosta\u0142ych zaj\u0119\u0107 - 45z\u0142 "),t.a.createElement("h4",null,"Karnety"),t.a.createElement("table",{className:"PriceListTable"},t.a.createElement("thead",null,t.a.createElement("tr",null,t.a.createElement("th",null,"Zaj\u0119cia"),t.a.createElement("th",null,"Ilo\u015b\u0107 wej\u015b\u0107 miesi\u0119cznie"),t.a.createElement("th",null,"Cena"))),t.a.createElement("tbody",null,v.map((function(e){return t.a.createElement("tr",{key:e.name},t.a.createElement("td",null,t.a.createElement("div",{className:"NamesColumn"},t.a.createElement("span",null,e.name),t.a.createElement("span",{className:"AlertSmall"},e.alerts))),t.a.createElement("td",null,t.a.createElement("div",{className:"QuantityColumn"},e.entries.map((function(a){return t.a.createElement("span",{key:e.name+a.quantity},a.quantity)})))),t.a.createElement("td",null,t.a.createElement("div",{className:"PriceColumn"},e.entries.map((function(a){return t.a.createElement("span",{key:e.name+a.price},a.price)})))))})))),t.a.createElement("h4",null,"Rabaty"),t.a.createElement("div",null,t.a.createElement("div",{className:"Column"},S.map((function(e,a){return t.a.createElement("span",{className:"DiscountBox",key:a},e)})))),t.a.createElement("p",{class:"AlertSmall"},"Rabaty \u0142\u0105cz\u0105 si\u0119."),t.a.createElement("h4",null,"Pozosota\u0142e informacje"),t.a.createElement("div",{className:"Coulmn, FlexStart"},t.a.createElement("p",null,"W indywidualnych przypadkach braku mo\u017cliwo\u015bci wykorzystania karnetu w danym miesi\u0105cu przewiduje si\u0119 wykorzystanie wej\u015b\u0107 w ci\u0105gu kolejnych 2 tygodni."),t.a.createElement("p",null,"Karnety i wej\u015bci\xf3wki kupi\u0107 mo\u017cna w godzinach 16.00 - 21.30 pon- pt bezpo\u015brednio w Warsztacie."),t.a.createElement("p",null,"P\u0142atno\u015b\u0107 na razie wy\u0142\u0105cznie got\xf3wk\u0105 - inne formy p\u0142atno\u015bci wkr\xf3tce!")))}}]),i}(t.a.Component);i(75),i(76);var M=function(e){var a=e.id,i=e.firstName,n=e.lastName,o=e.img,r=e.lesson;return t.a.createElement(z.b,{to:"/teacher/".concat(a)},t.a.createElement("article",{className:"teacher_info"},t.a.createElement("h2",null,i," ",n),t.a.createElement("img",{src:o,alt:"prowadzacy: ".concat(i," ").concat(n)}),t.a.createElement("h4",null,r)))},O=i(29),A=i.n(O),B=i(30),D=i.n(B),C=i(31),J=i.n(C),x=i(32),L=i.n(x),R=i(33),I=i.n(R),F=i(34),U=i.n(F),Z=i(35),Y=i.n(Z),H=i(36),_=i.n(H),V=i(37),X=i.n(V),Q=[{id:"0",firstName:"Szymon",lastName:"Sztukowski",lesson:"Akrobatyka Sceniczna",img:"cokolwiek",bio:"Od najm\u0142odszych lat czynie zwi\u0105zany ze sportem, g\u0142\xf3wnie z kategorii Ekstremalnych oraz sztuk waliki.\nW wieku 15 lat zacz\u0105\u0142 zajmowa\u0107 si\u0119 Akrobatyk\u0105 w r\xf3\u017cnych jej odmianach, zaczynaj\u0105c od naziemnej (Tricking, capoeira, parkur) przechodz\u0105c przez powietrzn\u0105 (Skoki na trampolinach, Szarfy i ko\u0142a akrobatyczne). Wszystkiego uczy\u0142 si\u0119 sam korzystaj\u0105c z Internetu i wymieniaj\u0105c do\u015bwiadczeniem z przyjaci\xf3\u0142mi.\nJego historia zwi\u0105za\u0142a si\u0119 z teatrem kiedy w wieku 13 lal zobaczy\u0142 sw\xf3j pierwszy musical, \u201eFootloose - wrzu\u0107 luz\u201d w teatrze muzycznym w Gdyni.\nPo tym wydarzeniu stwierdzi\u0142 \u017ce chce swoje \u017cycie zwi\u0105za\u0107 z Teatrem i marzy aby wyst\u0105pi\u0107, zata\u0144czy\u0107 i za\u015bpiewa\u0107 na tej scenie.\nW roku 2014 zawi\u0105za\u0142 wsp\xf3\u0142prace z Akrobatycznym teatrem ta\u0144ca Mira-art, z kt\xf3rym stworzyli wiele ciekawych projekt\xf3w miedzy innymi Spektal \u201eSindbad\u201d w kt\xf3rym zagra\u0142 role tytu\u0142owego Sindbada.\nw roku 2016 osi\u0105gn\u0105\u0142 sw\xf3j pierwszy cel zagra\u0142 na scenie Teatru muzycznego w Gdyni w spektaklu \u201eNotre Dame De Paris\u201d.\nWe wrze\u015bniu nast\u0119pnego roku odby\u0142a si\u0119 kolejna premiera Gdyni a mianowicie spektaklu \u201eWied\u017amin\u201d w kt\xf3rej mia\u0142 okazie r\xf3wnie\u017c wyst\u0119powa\u0107 a nawet mie\u0107 solowy numer kalo Cyr.\nW roku 2019 w Krakowskim Teatrze Variete, zagra\u0142 kolejnym w Musicalu  \u201eOpera za 3 grosze\u201d gdzie mia\u0142 przyjemno\u015b\u0107 pracowa\u0107 z tak genialnymi Choreografami jak Jaros\u0142aw Staniek oraz Katarzyna Zielonka to oni jak pierwsi docenili bardziej ni\u017c inni jego ruch i chcieli go wykorzysta\u0107.\nTego samego Roku we Wrze\u015bniu mia\u0142a premier\u0119 premiera \u201eRock Of Ages\u201d w Teatrze Syrena w Warszawie Gdzie po raz kolejny Spotka\u0142 si\u0119 z J. Sta\u0144kiem i K. Zielonk\u0105 tym razem wykorzystali jego umiej\u0119tno\u015bci w 100%. Uk\u0142adaj\u0105c Choreografie postarali si\u0119 o to aby by\u0142o go jak najwi\u0119cej i jego Ta\u0144ca i Akrobacji na scenie, Szymon nie ma Dublera. \nSzymon dalej si\u0119 rozwija i d\u0105\u017c\u0105c do  swoich marze\u0144, z projektu na projekt czuj\u0105c si\u0119 coraz bardziej doceniany i pewniejszy na deskach teatru, wierz\u0105c \u017ce pewnego dnia Za\u015bpiewa na scenie aby spe\u0142ni\u0142o si\u0119 to o czym marzy\u0142 ju\u017c jako ma\u0142y ch\u0142opiec."},{id:"1",firstName:"Renia",lastName:"Gos\u0142awska",lesson:"Wokal Grupowy",img:A.a,bio:"Solistka Teatru Muzycznego im. Danuty Baduszkowej, w zespole od 2005 r.\nWyk\u0142adowca Studium Wokalno - Aktorskiego im. D. Baduszkowej w Gdyni.\nAbsolwentka Studium Wokalno - Aktorskiego im. D. Baduszkowej w Gdyni.\nNAGRODY\nNagroda na Festiwalu Boska Komedia dla najlepszej II planowej aktorki (2016)\nNagroda Prezydenta Gdyni za kreacj\u0119 aktorsk\u0105 w spektaklu &quot;Tango Nuevo&quot; (2012)\nNagroda Publiczno\u015bci za rol\u0119 Izabelli \u0141\u0119ckiej w przedstawieniu &quot;LALKA&quot; (2010)\nNagroda Prezydenta Gdyni za autorski projekt &quot;B\u0142ogos\u0142awieni... Pie\u015bni Gospel&quot;\nNagroda Prezydenta Gdyni za rol\u0119 Bianki w musicalu &quot;Kiss me, Kate&quot; (2007)\n\nROLE AKTORSKIE\n\uf0b7 2019 &quot;\u015apiewak Jazz Band&#39;u&quot; - Taper, re\u017c. W. Ko\u015bcielniak - Teatr \u017bydowski\n\uf0b7 2018 &quot;Chicago&quot; - Mistrz Ceremonii, re\u017c. W. Ko\u015bcielniak - Krakowski Teatr Vari\xe9t\xe9\n\uf0b7 2018 &quot;Tlen&quot; - re\u017c. R. Zio\u0142o - Teatr Muzyczny w Gdyni\n\uf0b7 2017 PPA - &quot;Dziubanina&quot;- re\u017c. A. Duda-Gracz\n\uf0b7 2017 &quot;Wied\u017cmin&quot; - P\u0142otka, re\u017c. W. Ko\u015bcielniak - Teatr Muzyczny w Gdyni\n\uf0b7 2016 &quot;Piotru\u015b Pan&quot; - B\u0119bniarz, re\u017c. J. J\xf3zefowicz - Teatr Muzyczny w Gdyni\n\uf0b7 2016 &quot;\u015amier\u0107 przyje\u017cd\u017ca w \u015brod\u0119&quot; - rola tytu\u0142owa, re\u017c. A. Duda-Gracz - Teatr Muzyczny w Gdyni\n\uf0b7 2015 &quot;Kumernis&quot; - Panienka \u015awi\u0119ta Benwenuta, re\u017c. A. Duda-Gracz - Teatr Muzyczny w Gdyni\n\uf0b7 2015 &quot;Ma\u0142y Ksi\u0105\u017c\u0119. Ko\u0144c\xf3wka&quot; - Kobieta, re\u017c. A. Nalepa - Teatr Muzyczny w Gdyni\n\uf0b7 2014 &quot;This is not a love song&quot; - re\u017c. R. Gos\u0142awska - Teatr Muzyczny w Gdyni\n\uf0b7 2014 &quot;Przygody Sindbada \u017beglarza&quot; - Diabe\u0142 Morski, re\u017c. J. Kilian - Teatr Muzyczny w Gdyni\n\uf0b7 2014 &quot;Bracia Dalcz i sp\xf3\u0142ka&quot; - Krzysztofa, Krystyny, re\u017c. W. Ko\u015bcielniak - Taetr im. J. S\u0142owackiego\nw Krakowie\n\uf0b7 2013 &quot;Ch\u0142opi&quot; - Jagna, re\u017c. W. Ko\u015bcielniak - Teatr Muzyczny w Gdyni\n\uf0b7 2013 &quot;Tuwim dla dzieci&quot; - re\u017c. B. Szyc - Teatr Muzyczny w Gdyni\n\uf0b7 2011 &quot;Shrek&quot; - \u015alepa Myszka, re\u017c. M. Korwin - Teatr Muzyczny w Gdyni\n\uf0b7 2011 &quot;Greasa&quot; - Betty Rizzo, re\u017c. M. Korwin - Teatr Muzyczny w Gdyni\n\uf0b7 2010 &quot;Lalka&quot; - Izabela \u0141\u0119cka, re\u017c. W. Ko\u015bcielniak - Teatr Muzyczny w Gdyni\n\uf0b7 2008 &quot;Skrzypek na dachu&quot; - re\u017c. J. Gruza - Teatr Muzyczny w Gdyni\n\uf0b7 2007 &quot;Fame&quot; - Carmen, re\u017c. J&gt; Staniek Teatr Muzyczny w Gdyni\n\uf0b7 2003 &quot;Pinokio&quot; - re\u017c. B. Szyc - Teatr Muzyczny w Gdyni\nWyst\u0119powa\u0142a w spektaklach:\n&quot;Przebudzenie wiosny&quot; - Ilsa (re\u017c. K. Gordon, 2012); &quot;Tango Nuevo&quot;(re\u017c. G. Castellanos, 2011); &quot;Ma\u0142y Ksi\u0105\u017c\u0119&quot;\n(re\u017c. R. Komassa, 2010); &quot;My fair lady&quot; (re\u017c. M. Korwin, 2009); &quot;Fame&quot;- Carmen (re\u017c. J. Staniek, 2007);\n&quot;Francesco&quot; - Pacyfiki (re\u017c. W. Ko\u015bcielniak, 2007); &quot;B\u0142ogos\u0142awieni. Pie\u015bni gospel&quot; (re\u017c.R. Gos\u0142awska, 2006};\n&quot;Footloose - wrzu\u0107 na luz&quot; - Urlen (re\u017c.M. Korwin, 2006); &quot;Kiss me, Kate&quot; - Bianka/Lois Lane (re\u017c. M. Korwin, 2006);\n&quot;Janosik czyli na szkle malowane&quot; - \u015amier\u0107, Lisawa (re\u017c. K. Janda, 2004); &quot;Roxi Bar&quot; (re\u017c. A. K\u0119ku\u015b,2004); &quot;Dracula&quot;\n(re\u017c. M. Korwin, J. Staniek, 2004); &quot;Klatka wariatek&quot; (re\u017c. M. Korwin, 2003); &quot;Chicago&quot; - June Hunyak, Liz\n(re\u017c. M. Korwin, 2002); &quot;Wichrowe wzg\xf3rza&quot; (re\u017c. M. Korwin, 1998); &quot;Scrooge&quot; (re\u017c. M. Korwin, 1998).\nGo\u015bcinnie zagra\u0142a:\n&quot;Rent&quot; - Maureen (re\u017c. A. Ozga, 2008); &quot;West Side Story&quot; - Smarkula (re\u017c. B. Solone, 2001) na scenie Opery Zamku\nw Szczecinie, w Centrum Kultury w Gdyni - &quot;Piaskownica (re\u017c. G. Chrapkiewicz, 2014); w Teatrze Miniatura\nw Gda\u0144sku &quot;Pier\u015bcie\u0144 i R\xf3\u017ca&quot; - Angelika. Bra\u0142a udzia\u0142 w Koncercie Galowym Przegl\u0105du Piosenki Aktorskiej 2012 w re\u017c."},{id:"2",firstName:"Mateusz",lastName:"Pietrzak",lesson:"Jazz",img:Y.a,bio:"Przygod\u0119 z ta\u0144cem rozpocz\u0105\u0142 w wieku 8 lat w swoim rodzinnym mie\u015bcie \u015awiebodzinie. Jego \ng\u0142\xf3wnym atutem jest wszechstronno\u015b\u0107. Porusza si\u0119 w zakresie ta\u0144ca jazzowego\ni wsp\xf3\u0142czesnego. Pod okiem Filipa Czeszyka w zielonog\xf3rskiej formacji SPOKO szkoli\u0142 si\u0119 w \nhip hopie i wielu formach ta\u0144ca komercyjnego. Jest absolwentem kierunku taniec ze \nspecjalno\u015bci\u0105 tancerz-choreograf oraz studi\xf3w magisterskich z Pedagogiki Ta\u0144ca na Akademii \nHumanistyczno-Ekonomicznej w \u0141odzi. \nW latach 2013-2016 by\u0142 tancerzem-solist\u0105 Kieleckiego Teatru Ta\u0144ca, z kt\xf3rym wyst\u0119powa\u0142 \nna licznych scenach w kraju, a tak\u017ce za granic\u0105. Ta\u0144czy\u0142 w takich spektaklach jak: \u201e\u015awi\u0119to \nWiosny\u201d (chor. Angelin Preljocaj), \u201eMonochrome\u201d (chor. Jacek Przyby\u0142owicz), \u201eJazz Dance \nBack & Forth\u201d (chor. Bill Goodson), \u201eMetamorfozy\u201d (chor. Ira Nadia Kodiche), \n\u201eW oczekiwaniu na\u201d (chor. Alexandr Azarkevich), \u201eKronos. Erotyczny spok\xf3j\u201d re\u017c. Micha\u0142 \nZnaniecki chor. Diana Theocharidis a tak\u017ce \u201eDziadek do Orzech\xf3w\u201d, \u201eSen Jakuba\u201d, \u201ePasja\u201d \n(chor. El\u017cbieta Pa\u0144tak i Grzegorz Pa\u0144tak). Wraz z KTT wzi\u0105\u0142 udzia\u0142 w Festiwalu Operowym \nMasada w Izraelu, podczas kt\xf3rego zata\u0144czy\u0142 w operach \u201eTraviata\u201d i \u201eCarmina Burana\u201d w\nre\u017cyserii Micha\u0142a Znanieckiego, a tak\u017ce i w \u201eThe First Silk Road International Arts Festival\u201d w \nChinach. \nW tym okresie zadebiutowa\u0142 jako choreograf spektaklem \u201eTak to My\u201d, kt\xf3ry pojawi\u0142 si\u0119 w \nrepertuarze Teatru.\nBra\u0142 udzia\u0142 w wielu programach rozrywkowych, reklamach i festiwalach muzycznych.\nOd 2016 roku wsp\xf3\u0142pracuje z Teatrem Muzycznym im. Danuty Baduszkowej w Gdyni. \nTa\u0144czy w takich spektaklach jak: \u201eNotre Dame de Paris\u201d, \u201eGor\u0105czka Sobotniej Nocy\u201d oraz \n\u201eWied\u017amin\u201d.\nPedagog ta\u0144ca w Studium Wokalno-Aktorskim im. Danuty Baduszkowej w Gdyni.\nProwadzi szkolenia i warsztaty taneczne na terenie ca\u0142ej Polski."},{id:"3",firstName:"Emilia",lastName:"Witowska",lesson:"Step",img:L.a,bio:"Absolwentka Og\xf3lnokszta\u0142c\u0105cej Szko\u0142y Baletowej im. Romana Turczynowicza w Warszawie, a tak\u017ce Kulturoznawstwa, Andragogiki i Glottodydaktyki Polonistycznej na Uniwersytecie Warszawskim. Podczas nauki wyst\u0119powa\u0142a w szkolnych koncertach oraz przedstawieniach Teatru Wielkiego (\u201e\u015api\u0105ca kr\xf3lewna\u201d, \u201eDziadek do orzech\xf3w\u201d, \u201eMandragora\u201d). W Teatrze Muzycznym ROMA ta\u0144czy\u0142a w spektaklach \u201eUpi\xf3r w operze\u201d i \u201eDeszczowa piosenka\u201d. Bra\u0142a te\u017c udzia\u0142 w innych projektach, jak ceremonia otwarcia Europejskich Letnich Igrzysk Olimpiad Specjalnych ELIOS 2010 czy serial \u201eBodo\u201d. Obecnie pracuje w Teatrze Muzycznym im. Danuty Baduszkowej w Gdyni.\nUczestniczy\u0142a w wielu warsztatach tanecznych i musicalowych w Polsce i za granic\u0105, np.: Dancing Pozna\u0144, Gaga Intensive, Tap On Barcelona czy Musical Theatre Summer Course w ArtsEd w Londynie.\nSwoj\u0105 przygod\u0119 ze stepowaniem rozpocz\u0119\u0142a w Tap & Jazz Dance studio Ji\u0159iny Nowakowskej. Rok akademicki 2019/2020 sp\u0119dzi\u0142a w Escola Luthier de M\xfasica i Dansa w Barcelonie, gdzie szkoli\u0142a si\u0119 pod okiem nauczycieli stepowania z ca\u0142ego \u015bwiata (byli to m.in.: Guillem Alonso, Roser Font, Sharon Lavi, Estefan\xeda Porqueras, Rub\xe9n S\xe1nchez, Mak Yonally)."},{id:"4",firstName:"Grzegorz",lastName:"Wolf",lesson:"Aktorstwo",img:I.a,bio:'Ur. 1970 w Gda\u0144sku, absolwent PWST we Wroc\u0142awiu (wydzia\u0142 aktorski). Od 2000 roku aktor Teatru Miejskiego im. W. Gombrowicza w Gdyni.\nOd 2007 roku wyk\u0142adowca w PPSWA im.Danuty Baduszkowej przy Teatrze Muzycznym w Gdyni.\nNajwa\u017cniejsze role teatralne:\n\nNarrator \u2013 \u201cSzczur\u201d, W. Gombrowicz, re\u017c U. Kijak (Gdynia, 2004),\nJan \u2013 \u201cB\u0105d\u017a mi opok\u0105\u201d, re\u017c U. Kijak (Gdynia, 2004),\nRobert \u2013 \u201cNiezidentyfikowane szcz\u0105tki ludzkie\u201d, B. Frezer, re\u017c P. Kruszczy\u0144ski (Gdynia, 2001),\nLancelot Gobbo \u2013 \u201cKupiec wenecki\u201d, re\u017c K. Warlikowski (Toru\u0144, 1995),\nKsi\u0105dz Piotr-Gu\u015blarz-,,Dziady" A.Mickiewicza,re\u017c.Krzysztof Babicki 2019.\nRole filmowe i telewizyjne:\nGenera\u0142 Nil Ryszarda Bugajskiego\nEnen Feliksa Falk\nHitler \u2013 \u201cWr\xf3\u017cby Kumaka\u201d , re\u017c R. Gli\u0144ski.\nWyre\u017cyserowane spektakle oraz asystentury:\nAsystentury przy:\n\u201cNiezidentyfikowane szcz\u0105tki ludzkie\u201d, re\u017c P. Kruszy\u0144ski,\n\u201cDziadach cz. II\u201d z cyklu \u201cTryptyku romantycznego\u201d, re\u017c. G. Gietzky, \u201cNiebezpieczne zwi\u0105zki\u201d, re\u017c J. Bunsch.\nRe\u017cyseria:\n\u201cH.mleta\u201d (adaptacja), stowarzyszenie Wybrze\u017cak.\n,,Szwolw\u017cerowie" A. Pa\u0142ygi,PPSWA im.Danuty Baduszkowej-spektakl dyplomowy.\n,,Rzuci\u0142em palenie,kocham Ci\u0119"na podstawie utwor\xf3w Lato Che,PPSWA im.Danuty Baduszkowej-spektakl dyplomowy.\nWa\u017cniejsze nagrody i wyr\xf3\u017cnienia:\n2004 - Nagroda Prezydenta Miasta Gdyni z okazji Mi\u0119dzynarodowego Dnia Teatru, za \'Widmo nieme\' w \u201cDziadach\u201d;\n2014 - Nagroda Prezydenta Gdyni za rol\u0119 Ferdynanda Arago\u0144skiego w spektaklu \u201eJoanna Szalona; Kr\xf3lowa\u201d Jolanty Janiczak;\n2015 - Nagroda Dyrektor\xf3w Teatru Miejskiego im. Witolda Gombrowicza w Gdyni;\n2016 - honorowa odznaka "Zas\u0142u\u017cony dla Kultury Polskiej"\n2017 - Nagroda Prezydenta Gdyni za rol\u0119 Wodza Bromdena w spektaklu "Lot nad kuku\u0142czym gniazdem" w re\u017cyserii Krzysztofa Babickiego.\n2019 Nagroda Prezydenta Gdyni za role Gu\u015blarza i Ksi\u0119dza Piotra w "Dziadach" w re\u017cyserii Krzysztofa Babickiego'},{id:"5",firstName:"Aleksandra",lastName:"Foltman",lesson:"Taniec Klasyczny",img:D.a,bio:'Aleksandra Foltman uko\u0144czy\u0142a Og\xf3lnokszta\u0142c\u0105c\u0105 Szko\u0142\u0119 Baletow\u0105 im. Janiny Jarzyn\xf3wny Sobczak  w Gda\u0144sku, oraz Akademi\u0119 Muzyczn\u0105 im.Fryderyka Chopina ,na wydziale Pedagogiki Baletu w Warszawie.\nPrzez 12 lat artystka baletu w Polskim Balecie Narodowym ,w Teatrze Wielkim - Operze Narodowej w Warszawie.Wyst\u0119powa\u0142a w repertuarze  klasycznym ,min w baletach takich jak : "Jezioro \u0141ab\u0119dzie " , "\u015api\u0105ca Kr\xf3lewna " , "Bajadera " , "C\xf3rka \u0179le Strze\u017cona" "Spartakus " ,"Concerto Barocco ", oraz w repertuarze charakterystycznym i wsp\xf3\u0142czesnym .Wsp\xf3\u0142pracowa\u0142a  z wieloma \u015bwiatowej s\u0142awy choreografami ,min. z Jiry Kylianem ,u kt\xf3rego zata\u0144czy\u0142a solow\u0105 rol\u0119 w balecie " No more play ".Wraz z zespo\u0142em ta\u0144czy\u0142a na deskach teatr\xf3w w Polsce ,Europie i Azji .\nOd 2014 roku pedagog ta\u0144ca klasycznego w Og\xf3lnokszta\u0142c\u0105cej Szkole Baletowej.\nOd kilka lat wsp\xf3\u0142pracuje z Sopockiem Teatrem Ta\u0144ca ,oraz z Kolektywem Mololo.\nMama dw\xf3ch c\xf3rek ,mi\u0142o\u015bniczka podr\xf3\u017cy i morza .'},{id:"6",firstName:"Piotr",lastName:"Burba",lesson:"Taniec",img:X.a,bio:"Od ponad 20 lat zwi\u0105zany jest z ta\u0144cem. Z pocz\u0105tku zapowiada\u0142o si\u0119 bardzo spokojnie i niewinnie, ale szybko przerodzi\u0142o do wielkiej pasji i sposobu na \u017cycie. Zaczyna\u0142 od ta\u0144ca towarzyskiego, systematycznie rozwijaj\u0105c sw\xf3j warsztat taneczny.\n\n \n\nNie poprzestaj\u0105c jedynie na samym ta\u0144cu towarzyskim, jako wszechstronny tancerz, Piotr pog\u0142\u0119bia\u0142 wiedz\u0119 i doskonali\u0142 umiej\u0119tno\u015bci mi\u0119dzy innymi w Mazowieckim Centrum Kultury i Sztuki w Warszawie. Ponadto korzysta\u0142 z wielu warsztat\xf3w , kt\xf3re do dzi\u015b wyr\xf3\u017cniaj\u0105 jego taniec i styl. Klasyka, Jazz i Taniec Wsp\xf3\u0142czesny, doda\u0142y mu delikatno\u015bci w ruchu, wykszta\u0142ci\u0142y precyzj\u0119 i doda\u0142y inne ciekawe jako\u015bci w ruchu. Jego styl jest nieokre\u015blony ramami, uwielbia bawi\u0107 si\u0119 form\u0105, kszta\u0142towa\u0107 nowe kreatywne podej\u015bcie do przemieszczania si\u0119 w parze jak i solo. \n\nOd kilku lat jest tez tancerzem w spektaklu \u201eGor\u0105czka sobotniej nocy\u201d w Teatrze Muzycznym w Gdyni. Co daje mu niesamowicie du\u017co rado\u015bci :)\n\nJednak do dnia dzisiejszego Piotr pozosta\u0142 wierny swojej pierwszej mi\u0142o\u015bci, kt\xf3r\u0105 jest og\xf3lnie poj\u0119ty taniec w parze, Zouk, Salsa, taniec towarzyski, kt\xf3ry ca\u0142y czas zawzi\u0119cie rozwija i piel\u0119gnuje. 5 lat temu Zouk skrad\u0142 jego serce, a r\xf3\u017cnorodno\u015b\u0107 ruchowa tego ta\u0144ca da\u0142a mu przestrze\u0144 na wyra\u017canie siebie. Od tego czasu Piotr rozwija si\u0119 i promuje go na wszelkie mo\u017cliwe sposoby, Mam talent, \u015alub Twoich Marze\u0144, Mi\u0119dzynarodowe festiwale taneczne, Zouk Warsaw Festival, Abra Zouk, Warsztaty w Polsce, jednocze\u015bnie systematycznie powi\u0119kszaj\u0105c grono wielbicieli tego niezwyk\u0142ego ta\u0144ca.\n\n\n\nPiotr jest osob\u0105 o niesamowitym \u0142adunku energetycznym, kt\xf3ry stara si\u0119 dzieli\u0107 z innymi, bo  uwielbia sp\u0119dza\u0107 czas ze swoimi bliskimi i dawa\u0107 im du\u017co mi\u0142o\u015bci i pozytywnej wibracji! \n\nJego drug\u0105 pasj\u0105 jest gotowanie. A motto \u017cyciowe kt\xf3rym si\u0119 kieruje brzmi: \u201eLepiej zrobi\u0107 co\u015b i tego \u017ca\u0142owa\u0107 ni\u017c \u017ca\u0142owa\u0107, \u017ce si\u0119 tego nie zrobi\u0142o\u201d."},{id:"7",firstName:"Andrzej",lastName:"Morawiec",lesson:"Taniec Wsp\xf3\u0142czesny",img:J.a,bio:'Absolwent bytomskiej Pa\u0144stwowej Szko\u0142y Baletowej (1986) oraz Leningradzkiego Instytutu Kultury na wydziale Choreografii i Pedagogiki Baletu (1990).\n Ta\u0144czy\u0142 w zespole baletu Pa\u0144stwowej Opery \u015al\u0105skiej i \u015al\u0105skim Teatrze Ta\u0144ca w Bytomiu, gdzie jednocze\u015bnie zajmowa\u0142 si\u0119 asystentur\u0105 i repetycj\u0105 prac choreograf\xf3w zagranicznych. Wyst\u0119powa\u0142 go\u015bcinnie w Gda\u0144skim i Kieleckim Teatrach Ta\u0144ca.\n Wyk\u0142adowca metodyki nauczania ta\u0144ca wsp\xf3\u0142czesnego na Uniwersytecie Muzycznym Fryderyka Chopina w Warszawie na specjalno\u015bci: Pedagogika Baletowa oraz Choreografia i Teoria Ta\u0144ca. Nauczyciel ta\u0144ca wsp\xf3\u0142czesnego w Og\xf3lnokszta\u0142c\u0105cej Szkole Baletowej w Gda\u0144sku. Pod czujnym okiem Andrzeja Morawca uczniowie tych szk\xf3\u0142 staj\u0105 na podium wielu og\xf3lnopolskich i mi\u0119dzynarodowych konkurs\xf3w ta\u0144ca, mi\u0119dzy innymi: w Gda\u0144sku, Bytomiu, Kijowie, Rydze. Od 2019 nauczyciel ta\u0144ca wsp\xf3\u0142czesnego W Niepublicznej Szkole Sztuki Ta\u0144ca w Siedlcach.\n Prowadzi warsztaty ta\u0144ca wsp\xf3\u0142czesnego i klasycznego w kraju i za granic\u0105.\nJego choreografie wzbogaca\u0142y repertuary m.in.: Teatru Wielkiego w \u0141odzi, Opery Ba\u0142tyckiej, Teatru Miejskiego w Gdyni, Kieleckiego Teatru Ta\u0144ca, Teatru Rozrywki w Chorzowie. \nDwukrotnie wyr\xf3\u017cniony przez Dyrektora Centrum Edukacji Artystycznej Nagrod\u0105 Indywidualn\u0105 II stopnia, za szczeg\xf3lny wk\u0142ad w rozw\xf3j edukacji artystycznej w Polsce. \nW 2010 roku uzyska\u0142 tytu\u0142 doktora sztuki muzycznej w dyscyplinie artystycznej rytmika i taniec.\nW 2014 roku oznaczony \u201eZas\u0142u\u017cony dla Kultury Polskiej" przez Ministra Kultury i Dziedzictwa Narodowego.\nZdobywca nagrody ufundowanej przez Stowarzyszenie Autor\xf3w ZAiKS, za najciekawsz\u0105 i najbardziej warto\u015bciow\u0105 choreografi\u0119 numeru dowolnego na XXI Og\xf3lnopolskim Konkursie Ta\u0144ca im. Wojciecha Wiesio\u0142\u0142owskiego w 2019 roku.'},{id:"8",firstName:"Pawel",lastName:"Witulski",lesson:"Opieka Instrumentalna",img:_.a,bio:'Kompozytor i multiinstrumentalista - pianista, wibrafonista oraz perkusista.\n\nUko\u0144czy\u0142 I st. szko\u0142y muzycznej im. Stanis\u0142awa Moniuszki w Sopocie w klasie fortepianu oraz II st. szko\u0142y muzycznej im. Fryderyka Chopina w Gda\u0144sku-Wrzeszczu w klasie instrument\xf3w perkusyjnych.\n\nAbsolwent Akademii Muzycznej w Gda\u0144sku na kierunku Jazz i muzyka estradowa w klasie wibrafonu.\n\nNa co dzie\u0144 zwi\u0105zany z Tr\xf3jmiejsk\u0105 scen\u0105 jazzow\u0105. Wsp\xf3\u0142pracuje go\u015bcinnie z wieloma artystami, kt\xf3rzy poruszaj\u0105 si\u0119 w gatunkach takich jak Funky, muzyka elektroniczna czy Jazz Latino.\n\nPracowa\u0142 przy wielu spektaklach m.in. w Teatrze Baabus Musicalis.\n\nAkompaniator i wsp\xf3\u0142kompozytor spektaklu "Ma\u0142mazyje Gda\u0144skie" w re\u017cyserii Jagody Mo\u017cd\u017cer w Nadba\u0142tyckim Centrum Kultury.\n\nAkompaniator Mi\u0119dzynarodowego Festiwalu Teatru formy - "Rzeczy Istno\u015b\u0107".\n\nW 2019 napisa\u0142 muzyk\u0119 do spektaklu \u201eMakbet\u201d W. Szekspira w re\u017cyserii Adama Walnego dla Teatru Lalki i Aktora \u201eKubu\u015b\u201d w Kielcach.\n\nW 2020 stworzy\u0142 muzyk\u0119 do komedii \u201eStatus quo\u201d Maji Zade w re\u017cyserii Tomasza Cymermana, w ramach cyklu PC drama w Gda\u0144skim klubie \u017bak. \n\nAkompaniator Mi\u0119dzynarodowych Warsztat\xf3w ze stepowania w stylu ameryka\u0144skim - L.A.S. D\u0142u\u017cek.'},{id:"9",firstName:"Katarzyna",lastName:"Wiecek",lesson:"Yoga",img:U.a,bio:"certyfikowana instruktor Aerial Yoga, studentka Kursu Nauczycielskiego Jogi\n\nAktorka scen muzycznych wyst\u0119puj\u0105ca na deskachTeatru Muzycznego im. D. Baduszkowej w Gdynii.\n \nPrzez lata praktykowa\u0142a jog\u0119, co zaprowadzi\u0142o j\u0105 do studiowania rozleg\u0142ych jej form od r\xf3wnowa\u017c\u0105cej hatha jogi, przez p\u0142ynn\u0105 vinjas\u0119, unosz\u0105c\u0105 aerial jog\u0119 do regeneracyjnej jogi nidry.\n\nKreatywne eksploracje technik jogi i ciekawo\u015b\u0107 zmotywowa\u0142y j\u0105 w 2019 roku do uko\u0144czenia Kursu Instruktorskiego Aerial Yoga w Bhakti Shala - Szkole Jogi i Tantry.\nObecnie studentka Kursu Nauczycielskiego BSYTT w Gda\u0144sku .\nOd niedawna wzbogaca sw\xf3j holistyczny rozw\xf3j o naturalne metody terapii."},{id:"10",firstName:"Marta",lastName:"Smuk",lesson:"Kapitan okr\u0119tu/wokal",img:"smuk",bio:"certyfikowana instruktor Aerial Yoga, studentka Kursu Nauczycielskiego Jogi\n\nAktorka scen muzycznych wyst\u0119puj\u0105ca na deskachTeatru Muzycznego im. D. Baduszkowej w Gdynii.\n \nPrzez lata praktykowa\u0142a jog\u0119, co zaprowadzi\u0142o j\u0105 do studiowania rozleg\u0142ych jej form od r\xf3wnowa\u017c\u0105cej hatha jogi, przez p\u0142ynn\u0105 vinjas\u0119, unosz\u0105c\u0105 aerial jog\u0119 do regeneracyjnej jogi nidry.\n\nKreatywne eksploracje technik jogi i ciekawo\u015b\u0107 zmotywowa\u0142y j\u0105 w 2019 roku do uko\u0144czenia Kursu Instruktorskiego Aerial Yoga w Bhakti Shala - Szkole Jogi i Tantry.\nObecnie studentka Kursu Nauczycielskiego BSYTT w Gda\u0144sku .\nOd niedawna wzbogaca sw\xf3j holistyczny rozw\xf3j o naturalne metody terapii."}],$=function(e){Object(u.a)(i,e);var a=Object(l.a)(i);function i(){return Object(c.a)(this,i),a.apply(this,arguments)}return Object(s.a)(i,[{key:"render",value:function(){return t.a.createElement("div",{className:"container"},t.a.createElement("section",{className:"teachers_list"},Q.map((function(e){return t.a.createElement(M,{key:e.id,id:e.id,firstName:e.firstName,lastName:e.lastName,img:e.img,lesson:e.lesson})}))))}}]),i}(t.a.Component),ee=(i(77),function e(a,i,n){Object(c.a)(this,e),this.time=a,this.name=i,this.teacher=n}),ae=[{name:"PONIEDZIALEK",events:[new ee("16.30 - 17.45","step","Emilia Witowska"),new ee("18.00 - 19.30","aktorstwo","Grzegorz Wolf"),new ee("19.30 - 21.00","aktorstwo (18+)","Grzegorz Wolf")]},{name:"WTOREK",events:[new ee("16.00 - 17.00","taniec klasyczny z muzyk\u0105 na \u017cywo (13-15 lat)","Aleksandra Foltman"),new ee("17.00 - 17.45","balet z muzyk\u0105 na \u017cywo","Aleksandra Foltman"),new ee("17.45 - 19.00","taniec klasyczny z muzyk\u0105 na \u017cywo","Aleksandra Foltman"),new ee("19.30 - 20.30","akrobatyka sceniczna","Szymon Sztukowski"),new ee("20.45 - 21.45","zouk pary plus single (18+)","Piotr Burba")]},{name:"\u015aRODA",events:[new ee("18.00 - 19.15","taniec wsp\xf3\u0142czesny (gr. pocz\u0105tkuj\u0105ca)","Andrzej Morawiec"),new ee("19.30 - 20.45","taniec wsp\xf3\u0142czesny (gr. zaawansowana)","Andrzej Morawiec"),new ee("21.00 - 22.00","salsa pary plus single (18+)","Piotr Burba")]},{name:"CZWARTEK",events:[new ee("16.30 - 17.45","jazz","Mateusz Pietrzak")]},{name:"PI\u0104TEK",events:[new ee("16.15 - 17.45","wokal grupowy","Renia Gos\u0142awska")]}],ie=function(e){Object(u.a)(i,e);var a=Object(l.a)(i);function i(){return Object(c.a)(this,i),a.apply(this,arguments)}return Object(s.a)(i,[{key:"render",value:function(){return t.a.createElement("section",{className:"TimeTableSection"},t.a.createElement("div",{className:"TimeTable"},ae.map((function(e){return t.a.createElement("fieldset",{className:"DayContainer"},t.a.createElement("legend",{key:e.name},e.name),e.events.map((function(e){return t.a.createElement("div",{key:e.name+e.time,className:"EventContainer"},t.a.createElement("div",null,t.a.createElement("span",{className:"EventInformation"},e.time),t.a.createElement("span",null,e.name)),e.teacher)})))}))))}}]),i}(t.a.Component);i(78);var ne=function(){var e=Object(m.f)(),a=Q[e.id],i=(a.id,a.firstName),n=a.lastName,o=a.img,r=(a.lesson,a.bio);return t.a.createElement("div",{className:"container"},t.a.createElement("h1",null,i," ",n),t.a.createElement("section",{className:"teacherDeteiled"},t.a.createElement("img",{src:o,alt:"prowadzacy: ".concat(i," ").concat(n)}),t.a.createElement("article",{className:"teacherDeteiledInfo"},t.a.createElement("h2",null,"O Mnie"),t.a.createElement("p",null,r))))},te=function(e){Object(u.a)(i,e);var a=Object(l.a)(i);function i(){return Object(c.a)(this,i),a.apply(this,arguments)}return Object(s.a)(i,[{key:"render",value:function(){return t.a.createElement(z.a,null,t.a.createElement(k,null),t.a.createElement("main",null,t.a.createElement(m.c,null,t.a.createElement(m.a,{exact:!0,path:"/",component:N}),t.a.createElement(m.a,{path:"/AboutPlace",component:q}),t.a.createElement(m.a,{path:"/Classes",component:W}),t.a.createElement(m.a,{path:"/PriceList",component:G}),t.a.createElement(m.a,{path:"/Teachers",component:$}),t.a.createElement(m.a,{path:"/TimeTable",component:ie}),t.a.createElement(m.a,{path:"/teacher/:id",component:ne}))),t.a.createElement(g,null))}}]),i}(t.a.Component);Boolean("localhost"===window.location.hostname||"[::1]"===window.location.hostname||window.location.hostname.match(/^127(?:\.(?:25[0-5]|2[0-4][0-9]|[01]?[0-9][0-9]?)){3}$/));r.a.render(t.a.createElement(t.a.StrictMode,null,t.a.createElement(te,null)),document.getElementById("root")),"serviceWorker"in navigator&&navigator.serviceWorker.ready.then((function(e){e.unregister()})).catch((function(e){console.error(e.message)}))}]),[[38,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.4dc7cd5b.chunk.js.map